香港邊度買board game 平又多款？

唔該

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

但玩玩下boardgame就唔會再買街貨，9成都係上kickstart訂

kickstart我唔敢試
一來我d fd lightplayer多
二來驚唔岩玩

可以係cafe試左先買嘛

如果你驚買完冇人玩

師兄有無訂之前隻火球島
想玩但係miss左

仁安大廈地下好似有一間專賣bg
幾個月前仲去買過

我要問下我個fd先，佢成日都上ks訂

我個fd全屋幾個櫃都係bg

我自己痴佢玩多，好少自己買game